可唔可以生性啲

你可以屌我冷氣軍師,
但真係睇到燥

除左3不, 都要諗清楚一啲打raid 通例

1.) 自己物資自己帶,
怕比人點相, 可以交去物資站.
或者同手足交換.
佢要認你唔可以單靠頭盔, 要入到, 一定要有多方, 姐係杉, 鞋, 頭盔都中, 就可以證明.
姐係頭盔, 豬嘴可以拎走, 怕就同人交換.

2.) 唔主攻, 但比人攻要自衛.
對家其實好on9, 次次都係幾丁衝入黎,
唔好退拉佢入黎自衛!
打去Dota都知, Tank 企前, 捉佢隻ad/ap 入黎, 比後面打.

3.) Formation, 要開始諗下職業安排.
上場打嘅要有healer (first aid) 有Tank, 有Support (撲煙隊, 工程兵) , 有Scout, 有通訊兵
諗下點排.

4.) 進退有據,
TG 其實大家開始免疫, 好勁!
但係要再進步到TG 一射就令佢失效.
老實講, 我覺得佢地開始沒貨, 越來越多唔爆.

咩時間進, 咩時間守, 咩時間要走

有啲點, 我唔明點解守,
西zone 一役證明係可以包炒.
唔好守, 包炒最有用. 要守, 守尾門.

更重要, 幾時中離,
人少就alt-f4 啦, 唔夠打,離場開過game.
公會話1930 咪一齊走.
唔好戀戰!!!!!

5.) 唔好做冇謂挑機.
targeting dot, 同射水有咩用?
有對家因為呢樣野傷過未?
好on9 一點, 要有dmg 要好耐, 做啲有用啲嘅好唔好?
Enrage 人地只係比紅buff 人, 有咩用?
人地反而借題upgrade gear, 變鐵甲威龍...

有勇要有謀呀, 之前試左啲野, 升左嘅level 要用呀!

推

開錯台tim
本身想開遊戲台....
Sorry, 有冇人打開呢隻game?

Push

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

push